\section{Programme zum Leben erwecken}
\easy{+0-5 Z.}{\mathe \variablen \mouse}

Gestern haben Sie eventuell einige Aufgaben bearbeitet, die Sie heute interaktiver gestalten können.

Suchen Sie sich unter denen unten dargestellten Aufgaben die aus, die Sie bearbeitet haben, und versuchen Sie, mithilfe von \code{draw()} und den \code{mouseX}- und \code{mouseY}-Variablen die dort gezeigten Elemente zu bewegen.

Selbstverständlich können Sie auch Ihren anderen Programmen mit den neuen Funktionen Interaktivität verleihen.

\begin{center}
	\imageplay{\img/1.png}{.21\textwidth}{1}
	\imageplay{\img/2.png}{.21\textwidth}{2}
	\imageplay{\img/3.png}{.21\textwidth}{3}
	\imageplay{\img/4.png}{.21\textwidth}{4}
\end{center}
